如果鄭若驊去美國領事館

帶齊機密文件向美國投誠，並支持五大訴求，大家會唔會原諒佢

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

咁撚鍾意假設
又唔假設下你唔做暖氣軍師?

如果佢可以令其他共官上斷頭台同資產充公就有得傾